其實邊班傻佬成撚日出書教人止蝕

上樑不正下樑歪 成班傻散畀佢害撚死
我真係諗極都諗唔撚明 你又唔係短炒 又唔係玩妖股 又唔係daytrade 你到底止乜撚野蝕
你話而家係上年2月就話啫 過咗咁撚多次經驗畀你睇你都仲衰同一樣嘢 諗到頭都大撚埋

伸利 非取笑只係諗唔撚明

班止蝕撚飯都食唔落

醒目嗰啲去開班教投資
傻嗰啲走去出書

唔止仲蝕

其實係，除非你咁勁可以低價買返

唔係想笑鳩人 係覺得好撚慘
都唔知係教人條友仆街啲定學嗰條友低死啲

留名睇樓豬一股不蝕

一浪打到埋嚟邊個唔撚蝕 你都唔明我想講乜

輸時間值都輸死你 當然思捷又係咁 開頭又威又勢
幾好前景乜乜柒柒 你真係信價值投資玩SH
大把包裝到好完美既正股可以令你一無所有

冇嘅 止咗蝕嘅人會蝕少過你咁解囉

你見人哋依家蝕緊咩？

風控 樓主一定未試過隻股狂瀉

樓主都係呢半年先開始玩股票
如果係後生又唔驚坐貨咪唔好止蝕囉

你乜水 我好似唔識你

我係你老豆